777 應該買左熊證

一定係

唔係係媽咪哥果左